點睇雜種十九大隻字不提堡主領導嘅民族運動?

以為只要避而不談, 堡主勢力對成個中共國家機器嘅威脅就會唔存在?

習大大：我不認識什麼堡主

尼古拉二世：我不認識什麼列寧
載灃：我不認識什麼孫文黃興

到認識嘅時候已經太遲了

陳浩天：香港有自己的邊界、貨幣和語言，離獨立差一步

堡主離成功只差一步
共產黨以為重有得忽視佢?

堡主操控緊習近平

唔出奇

佢條針黎

人哋驚到日日瞓唔着